侵侵中病毒,有無人諗起光明會卡牌?

記唔記張卡係點?

卡片適可而止

這張「適可而止」上面印的正是剛剛當選為美國總統的唐納德·川普。卡面上的畫就是川普怒吼的臉，三角形則象徵着金字塔，在共濟會裏就是權利的符號。卡牌上的描述則是：「任何時間，任何地點，我們的狙擊手都會放倒你。過得愉快。」很明顯，這是對當時川普的一句威脅，川普已經被曝出並不是共濟會的成員，而誰都不會想到，它現在已經成為了美國的總統。請注意，在上面我都用了過去式，因為以上我們看到的這些卡牌都已是21年前，1995年發行的了

有呀.....真係咁邪

世界有劇本

狙擊手係病毒 中哂 任何地方都走唔甩

病毒果張卡牌 係隻惡魔同白宮

圖都無張.....

大家都睇過